**Завдання**

Реалізувати перемикання вкладок (таби) на чистому Javascript.

**Технічні вимоги:**
- У папці tabs лежить розмітка для вкладок. Потрібно, щоб після натискання на вкладку відображався конкретний текст для потрібної вкладки. При цьому решта тексту повинна бути прихована. У коментарях зазначено, який текст має відображатися для якої вкладки.
- Розмітку можна змінювати, додавати потрібні класи, ID, атрибути, теги.
- Потрібно передбачити, що текст на вкладках може змінюватись, і що вкладки можуть додаватися та видалятися. При цьому потрібно, щоб функція, написана в джаваскрипті, через такі правки не переставала працювати.

